急！大埔去the one搭火車定271快啲？

大埔去the one搭火車定271快啲？

睇你近唔近火車站同幾點
一般都火車快啲
九龍塘至佐敦路段幾塞下 又多燈位

正路你係大埔中心就一定271快

271 火車你要紅磡轉車 再係尖東行反尖沙咀 然後再行先到the one
271直到彌敦道

太和呢如果？

太和就港鐵啦